突發!!台灣黑社會疑似向學校老師宣戰

不安

忍刀五人眾

台灣人真係寧舍戇鳩

這年頭總統都不講誠信

駁唔到

隨時識螺旋丸

有種不要跟我爸說

台灣係鬧八婆嫁咩

陰公囉， 成個字頭得5個人

再不斬

通用好似

媽的貢丸

邊個威啲啊

台灣人特別on9

媽的牛丸

300... 80 蚊

陣間我放低你 你就好閪無面

接大佬放監

105港紙

食屎狗！食屎狗！食屎狗！！！！！！

利物浦

右邊個頭成個龜頭咁

點撚樣啊

忍刀五人眾真係笑撚到停唔到

有無人記得邊五個
我淨係記得再不斬

同之前香港mk個單 凱婷

個個都面目可憎

柒到 睇到我隻眼好痛

唔係七個咩

後面個肥仔

點計到105
我用台幣同你換好唔好？

香港有單，話咩大佬畀左10蚊我

數學家出現

5個之中肯定有個比左負皮

好惡

點解咁多有萬7人like
係咪忍者聯合軍

擺明唔係私人PAGE

仲有傳說中既台灣四狂

Cls 可唔可以收我做靓

笑撚到仆街

第三個：南狂銘鴻
本名：高銘鴻
綽號：狂無極男神
年齡：15
介紹：
人稱史上最狂的畫家
精通截拳道、散打、泰拳的保鏢
國小時很有正義感
經常幫助弱小 並懲罰惡棍
國中時更是闖出一片天
全身上下都有刺、妹子超多
常常一個人一敵百
是唯一四狂中有交過女朋友的
給人的恩賜有如皇帝的上賞
發威時有如白虎食魔般恐怖
喜歡交朋友、夠義氣、有愛分享正妹
給朋友、打擊惡煞有如拳王連擊不手軟
看到兄弟被虐一定出手相救
也是龍哥的朋友及競爭對手
最輝煌的戰役
一天就狂虐一個毒團跟賣淫集團

最後一個：北狂刺心
本名忘了
綽號：劍狂
年齡：16～17
介紹：
想當初
在信義東區 智鬼一家胡作非為
不繳錢就拆店
還好 來自基隆的劍狂刺心本來想勸架
但智鬼不講理’還想砍刺心
但刺心也不是省油的燈
雙方砍了起來 最後智鬼一家投降
之後刺心就成為信義東區的大英雄
說到刺心 從小習武練刀
攻速快如風經過
所以從小也很有正義感
打擊壞人不手軟
可惜一山還有一山高
他卻在一次跟南狂銘鴻切磋時
被打敗了
之後追隨南狂銘鴻之後
放下神劍 開始跟南狂學習藝術與情詩
慢慢的 也跟著偶像一起把妹
一起消滅惡棍
最輝煌的戰役’在一次械鬥
一個人讓五十人全掛彩

cap唔到copy出黎

香港無on9 mk仔？

木葉新威脅

忍刀五人眾但一把刀都無

5個之中其中2個負皮啦

靚你老母

媽的墨魚丸

媽的芝心麻辣墨魚丸

爺的墨丸

忍刀？邊撚度忍？邊撚度刀？

我表示-.-

最右手邊果個係咪用搞基果個肥仔

Mk 仔係咪台灣人成長嘅必經階段

有無留言精華睇

lm

仲尊稱做老師

鏢走 好想玩番

拉到最後張相笑撚左

紅蓮真。斬

你阿媽個波罩你個肥仔？

打撚死人咩

好可愛

冇人想知啊 收嗲啦表情撚

想join
會搞掂朱老師當見面禮

余老師唯有派出霧忍七人眾應付

戰爭

=__="

世界無奇不有

阿爸應該影級

入會費

余老師呀

同香港堆mk比邊邊勁d?

屌係喎

百幾蚊都要還，黑咩社會啊？窮撚會就真

左上果個應該姓唐

台狗真係賤過賤種

台狗智商有無下限？

3條友個樣都好撚on9

係咪d人求其攞左張小學雞合照再打呢d字落去

大佬
台灣300蚊夠洗好多日架啦
唔好以為台灣啲野好貴先得架

我屌你老味咁撚戇鳩都有嘅

一打

嗌人八婆但都肯叫人做余老師

上網睇到張咁既圖

台灣有忍刀五人眾
中共都有曉

台仔真係好撚on9

笑撚死

其實點解

冇眼睇

台灣?不了

吹奏台灣d on9仔快d 移民
反正你地生出黎嘅仔女都係咁上下水平

乜撚野媽的貢丸

好撚好笑

你唔貼我都唔記得依張圖

小學雞大戰老師

青春

全盛時期嘅 忘了愛可唔可以一戰

忍刀五人眾
邊個做桃地再不斬

香港啲o靚仔咪差唔多

香港有劉馬車打頭陣

你連續兩支煙都食唔到啦

好似係揾小朋友張相惡搞咋喎
呢個page全部都係呢d嘢

勿跟車太貼

明顯假膠啦 成班人比台仔撚

屠你滿門

屌做乜撚

台灣最美的風景是人

火影忍者世界第一

柒MK系列

N人眾通常都係茄哩啡, 出出場就去領便當

凌晨睇到嚇一嚇

佢地大個會有乜反應

笑左

台灣d假腸黎

笑咗出聲

我的帥
在於我深鎖的眉宇

中間個個有d似尼馬

過千正皮

報驚 報驚

狂刺心

300蚊台幣喎

夠慳用到2日

之前去台灣 計台北自助餐都先7，80蚊

老肉飯食幾個先飽

餐餐50蚊便當

台幣50

自助餐有得自已添飯 呢個先屈機

死八婆？

台狗啲mk特別好笑 某程度上香港以前班mk都係拜師於台狗

笑死

香港有咩資格笑台灣班mk
香港mk 以前style 髮型著衫都係跟台仔學

鬼鮫，水月阿哥

我好鍾意食自助餐
一塊雞酥雞扒, 一份菜一份豆腐
80-90台幣

反而台灣食貴野真係唔值

使唔使8，90呀 台北都好似冇吃貴

唔怪之得台妹都幾buy港男

好似係 講完

台狗不分年齡

假膠都呃到千幾like

刀呢？有冇人見到佢地把刀？

黑人問號

上面有

媽的

有冇人識台語解釋吓咩意思

上面有巴打話即係講完

台灣狂徒

支那狗數都唔識計

媽的貢丸即刻無晒霸氣

好好笑有5個負皮

攞撚到明係假膠

其實想知個名點黎

笑撚到我仆街 忍刀5人眾